#
 
ตัว
กล้อง
แอ
ค
ชัน
รองรับ
ถ่ายทอด
ตัว
LG
 
LTE
 
YouTube
 
Live
 
#
วิดีโอ
วิดีโอ
เคลม
พิกเซล
ตัว
กล้อง
แอ
ค
ชัน
กล้อง
ตัว
รองรับ
ทั่วโลก
กล้อง
รองรับ
ถ่าย
ละเอียด
ขณะที่
ถ่ายทอด
สด
รองรับ
ละเอียด
ละเอียด
ภาพถ่าย
ล้าน
ตัว
กล้อง
รองรับ
สูงสุด
แรม
รองรับ
เชื่อมต่อ
น้ำหนัก
กรัม
มาตรฐาน
กันน้ำ
ฝุ่น
ใต้
น้ำ
ลึก
เมตร
นาน
นาที
ขณะที่
แบตเตอรี่
สามารถ
ถ่าย
ละเอียด
สูงสุด
ชั่วโมง
ราคา
วาง
จำหน่าย
ประกาศ
ครับ
ที่มา
LG
 
LG
 
LTE
 
LG
 
UHD
 
FullHD
 
HD
 
HD
 
micro
 
SD
 
LTE
 
WiFi
 
bgn
 
Bluetooth
 
USB
 
TypeC
 
IP
67
 
mAh
 
HD
 
LG
 
Newsroom
 
